子龍說：「在香港出生，香港是中國一部分，我是中國人。」 邱局長：香港製造就是香港製造，中國製造就是中國製造，別指白為黑。

問：犯了國安法的是子龍還是局長？